熱門post完美顯示內鬥基因

強大嘅團體， 越係打壓越係團結，令敵人知道不可欺侮
衰弱嘅團體，越被打壓就越相互指責，敵人不欺壓你欺壓誰？反正越欺壓，你越分化，敵人面對壓力越少

希望大家要謙虛，要信任。謙虛係因為根本冇一個好嘅答案，留任/拒絕委任各有理據，各有缺憾。根本出題者就係你點答都死，可以討論最佳應對方法，但係唔好批鬥唔同意見嘅人

信任係因為大家真係同一船上，要投降一早投降咗，做11哥風流快活唔好？而且如果仲有人認為去到今日投降就可以保到自身，我建議佢地驗智商

無論點都好都不能再分化落去

樓豬會比人話左膠
我頂住，你走先

辛辛苦苦團結左成年，咁就變返雨革尾期個個內鬥

咩決定都好 總之唔好內鬥

樓主係細良fans?

朱凱迪：支持集體杯葛「臨立會」

朱凱迪就完美示範咩叫討論：表明立場，提出理據，提議調和方法（投票/民調）

要討論，不要內鬥；要團結，不要分化。其實大家都做到

Push

我係共產黨都恥笑緊你班傻仔
咁易就俾人分化到
仲學人革命?

diu2句就分化到就唔會行到呢步la